大家揀 冇女但有朋友 定 有女但冇朋友

有女但冇朋友 毒撚慣左冇朋友
冇女但有朋友 全部女都臭雞黎

我冇女冇朋友

you are not alone

而家身處係正評嘅狀態

但係我又有女又有朋友

扑街啦你

仆街

女可當朋友
但朋友唔可當女

女人
成家立室生兒育女

有朋友好d,暫時未明白伴侶既必要性

邊度變咁多個朋友出嚟呀

你條女有朋友咪得

朋友個個都有女朋友

咁又點?有人想知? 你邊撚個呀? 屌你老母

我可以做你女人+朋友
利伸：巴打

緊係朋友啦 毒撚未拍過拖就話啫

呢樣真

想冇女但有一直單身嘅朋友

冇女有朋友。識晒靚女朋友照仆